# Shopping cart #
[http://wagonfood.ru/shoppingcart/](http://wagonfood.ru/shoppingcart/)

Реализовать на javascript корзину покупателя. Корзина должна хранить состояние между сессиями браузера. Товары можно добавлять и удалять.
Верстка должна работать в следующих браузерах: IE10, Safari 6, Opera 12, Chrome, Firefox 21. 

В любой момент текущий список покупок может быть отправлен на сервер а также получить ответ об ошибке или успехе синхронизации. Для реализации возможно использовать jQuery, Underscrore.js, Backbone.js.

Возможно использовать и другие библиотеки, но в этом случае необходимо обоснование. Готовые примеры из интернета брать нельзя (проверяется ВАШЕ умение писать код, а также верстка).Код должен быть расширяемым и хорошо задокументированным.